 
vpn.snatt.it [vpn.snatt.it]
nome utente: geniant
password: 9dYjQ934
Sotto trovi le info relative ai due pc win10 con indirizzo ip e credenziali.
 
 
 
PCCOD AREA#1 (SNATT VIRTUAL MACHINE)	SNATT Server Room	10.10.5.230 [10.10.5.230]
 	 	User: adminfives	RADMIN:
			 		Password: FIVESadm2021	User: Production
						
						
PCCOD AREA#2 (SNATT VIRTUAL MACHINE)	SNATT Server Room	10.10.5.231 [10.10.5.231]
 	 	User: adminfives	RADMIN:
			 		Password: FIVESadm2021	User: Production
			 			Password: Matrix99
			 			
 
 
Fammi sapere se è tutto ok.
 
